Physical 一人價錢三人同行 招隊友-2

127$一個月 最小簽一年 全港分店
有巴絲打有興趣嗎？齊齊做
本身自己都有做開 為香港 大家一起努力💪🏻

巴打一個 有興趣

要新客？

加個TG聯絡一下
我都係街客 想報名玩下

巴打加呢個

多人到冇機做都join

各位手足們 已經齊人了🙏🏻🙏🏻
若有巴絲打想找人夾 都可以再係度留言

巴打 我想問邊到搵呢個plan 我有3個fd想join

如來physical 條友呃9人 好彩問多次
佢突然講要簽120個月
之前12個 係另一個plan🤬🤬

10年？

好彩 追問條追數友幾次
唔係fake左好多巴絲打

對 垃圾
我上去問講得好好聽 計哂數 係真係好平
又話可以簽一年
點知宜家同我講要120個月

12同120

差好遠